.. _distronotes-ru:
    documentation master file - ru version

*********************************
Разработка дистрибутива
*********************************

Данная серия заметок описывает в общем виде некоторые задачи при разработке дистрибутивов ПО.
Упор делается преимущественно на смысловой и алгоритмической части, без деталей реализации в конкретном дистрибутиве.

При этом наглядные примеры приведены для сборочной системы `any <https://opendistro.org/ru/any/>`_.
Она спроектирована для работы с разными дистрибутивами и инфраструктурами.
На момент создания использовалась версия серии ``0.11.*``.

.. toctree::
    :maxdepth: 2
    :caption: Содержание:

    ru/pack-update

| Распространяется по лицензии ISC.
| Автор: Тон anyk@r-cr.org
